睇連登信一半就好 你睇果班波台聚會既相就知

你班香港人連大陸妹都不如

#14 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

成班熱狗玩臭體育台

佢地真係弱智嚟，人講乜信乜，唔怪得黃絲咁易比人呃

連登大部分都係輕度弱智 睇佢就知

拉

哈哈，成班人柒左扮假膠

On9真係信？

樓主熱狗

引證左 同一個大話講一百次會變真

有d on9真係信架
我話n賓放針港父殺人都有人信

呢個cm笑到我仆街

波台狗柒咗而家又扮假膠

咁佢地真係有

呢啲係真

我信咗

又點。

下 假架？

cctoy開心就得啦
冇cctoy嘅話抗爭運動就行唔到落去

笑撚死 成班坐住咗個腦

米扮 有張係你真人

這是真的

我聽完你9up信咗賓斯騳係世3

佢世一先啱喎

攞左你d年糕痾撚左我3日

我地為理念而戰 當清腸胃囉

？

我都同意既。

又話信一半 班傻柒又信曬

拉啦，真係有我

涉嫌拒用安心出行發難襲麥當勞職員21歲無業男落網｜即時新聞｜港澳｜on ...
25 分鐘前 — 據了解，被捕的中國籍男子姓莫( 21歲)，報稱無業，疑居於彩雲邨。

[突發] 15妹同一眾波台手足合照流出

#882 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

個個台都好多老千

唔知有無人記得
高登財經台約十年前有個人叫溫家寶

抄外匯 日日賺幾百點
最後被人踢爆

梁天琦都係波台狗嚟，佢即係做緊波台狗隊友

有d成日屈毛既會員都係到

好記得，同呢排GME 一樣

信一半 呢啲唔信

依個真係波台手足流出

重好記得睇直播 有人現場開咪搵阿古路出來
不過阿古路笠撚左

點踢爆？

印象中高登年代都已經有人貼啲柒頭相出嚟屈係某啲會然
不嬲都係笑下就算 信到十足十嗰啲應該有智力問題

唔記得
好像係自爆被人周到野

我現場有見到牙路 著阿古路波衫 個樣同網上流傳係佢本人張相一樣

班友智商真係有問題
佢地講乜都唔好跟就冇死

個日邊位手足開咪 公開現場捉阿古路
有人出來認未？

定根本賊喊捉賊 阿古路開咪捉自己

波台聚會示意圖

樓主柒咗 一睇就知假膠

之前你都畀人爆過喎 中印混血狗

jx50歲都有人信

三人成虎

條撚仲弱智過您

輕度都唔信啦 佢玩膠啫

屌你老母咪再講

屌你咪貼真嘢出嚟

原來成班咁能靚仔

大把人弱智過我 唔使驚訝

有邊個手足真係去咗

有隻阿狗狂大嗌搵七公

樓主唔好側側膊 好bulk果張真係你真人

港父賤種來

25

我勁miss拖絲

幾靚仔

舉五隻手指
全部手足黎
仲笑

中間著痢條女唔錯